如果恆指今日倒升左，就獻上肥絲全家比大家屌

好人好者點解要屌狗

咁都係由佢跌啦

無興趣

你都係希望集氣唔好升姐

肥絲全家

咪佢同癲狗兩個麻甩佬咁大把